[足球]其實施丹勁係邊！？

無速度無防守無樣貌無數據

此po已完

明明個個都知佢會出呢招 但係冇人mark到
就同細哨牛尾巴 洛一招一樣

同洛賓mark佢左腳一樣

拖舟轉身真係幾型

樓主識撚足球藝術咩

控球，傳波勁，要咁快做跑狗？數據都係刷出黎，足球唔係一個人打晒

同華西落底一樣

愈講愈廢

同beckham 12m 射中間一樣

同義和碑屈人OG一樣

同妞亞失波舉手一樣

頭搥最勁

冇速度都有問題？ 咁不如搵保特踢算啦… 阿仙奴夠有禾確特啦…

2006世界杯8强ko如日方中既細哨

唔夠膽去英超挑戰我地雲爺爺

同教波一撚樣成世負碌死好彩

仲要無頭髮

撚有KO，兩三下過人就個個吹撚到球王番生咁
成場最巴閉咪開球罰球俾亨利入波咁大把
全場波都係悶戰黎
根本C丹06世杯表現好一般
係D人夾硬要揾話題係度話球王再現咁

好學唔學 學藍狗開埋d垃圾po

冇睇過真係會以為你識波

一場波嘅精華
已經仲勁過唔少球員成世嘅球王片

ching好波

垃圾樓主

其他人冇睇過都知你垃撚圾

on99，剪精華個個都係美斯啦
成班小學雞剩係識去youtube睇精華扮自己有睇波
成個post夾埋都唔知有冇5個人真係有睇過C丹睇波

死阿狗吾好搞事

你講守龍驚波果個拖舟？

拖舟話過自己無乜特別比人叻，就係諗野快人一秒

佢都無樣貌?
你無野牙

06 世界盃我捧法國，法國每場波睇足，成隊波圍住施丹踢，06法國守強攻弱，施丹carry哂成條前線

身體協調性超勁

睇佢拎/推個波個動作好smooth

人波合一

宜家未見到有第二個有佢咁順

傑斯都有依隻feel

小白勁d定拖丹勁d?

施丹

你學乜撚人講波

施丹好似拎過哂所有冠軍

唔駛屈速
控球輕鬆玩弄對方
一比波就劏穿防線

圍你老母咩圍，波都未撚識睇剩係識係度吹奏

on9仔比我試到你冇睇波駁吾到牙？！

屌你老母，想吹捧古人都揀個耐少少架啦
你當真係冇人睇過C丹睇波咩傻仔
剩係控波美斯都高C丹一班

話你ON9驚你嬲，小學雞心態笑撚死

瀟灑加實用合一 咁都唔勁？

懷疑你個年睇波未

咁你咪駁我囉，逐點駁我，06世盃法國我就場場睇哂

輸得好唔抵查古

頭2場就好差
第3場無左佢先贏（不過係多哥廢）
但對西班牙巴西真係靠佢力挽狂瀾

我果晚勁唔開心😢

碧基 費托都係

06年我冇睇哂法國，但係我記得施丹好似係核心喎

費托無頂級聯賽冠軍

可惜拖舟唔踢我地曼聯
如果呢場係球會比賽 佢係我地既球員
對面個馬達拉斯紅左好耐😕

佢未夠18…吾好怪d 細蚊仔啦😯

冇港超聯

06法國場內場外都靠佢做領袖
果陣係佢令到d 老臣子勁人復出
我記得好似個教練定足總on99
好多勁既唔踢
係施丹叫先踢

施丹都唔勁 咁有邊個中場係擺得上場

記錯唔好屌 唔太記得清楚

勁過美斯先算係球皇咩

古人

同鋼gum食家鄉雞一樣

06施丹先係教練，星座王子拎黎擺的

點睇項少龍

25b認真傾波

個傻仔露左底，想拋人冇睇過06法國

不嬲傾波果陣都認真==

邊個施丹？只識拖舟

世盃決賽 12碼對住保方都夠膽chip中間仲要擦眉底入
淨係呢個膽色都前無古人後無來者啦

因想你==🙄👍🏻

呢場波當年我睇直播
輸果球鬼到喊
明明走甩咗個
但係卡路士仲好滋悠咁攝波襪

樓主成功引傻仔
應記一功

不過唔好抄籃球post

以前啲波真係好好睇..粒粒皆星.. ...唉

速度唔算頂尖 但球感一流啦 係腳下蹉黎蹉去咁過人

06法國係輸條氣炸

06年Wc 佢真係痴撚線
Save低咗對巴西嗰場玩撚到巴西傻仔咁
我夠膽講係屌打
就算對西班牙意大利都好想去撚勁
美斯C朗唔係唔勁，不過未到施丹level
佢退休後無見過同佢同level球員出現

認真, 當年我睇直播,
佢射完, 即係心諗: 嘩....大佬你咁射

但拖丹拎哂足球先生獎

光頭囝防守不嬲都廢

條傻撚呢

施丹下盤穩，以前踢中前場一定控球穩定，好似好慢，但是個個有一招過人。
你想用現在超技術？問題係以前踢足球個個變速了得，加上以前踢足球好多動作，高水平嗰班可以做到你推拉佢佢都可以加速撞開你，基本上施丹，費高，大細哨等經過足球最多高手的時代。

我咁講佢而家出返黎踢都可以屌打大部分球員

你都係

美斯？可唔可以用好啲嘅例子？

去英超證明自己

彈出黎果下屌左出聲
睇返replay

上面段精華
好似睇緊人打proclub cam carry 成隊Ai咁

小朋友，你識唔識足球歷史，施丹出道時最出名唔係英超，英超只係第二聯賽，2003年前最出名係意甲七姐妹時代。

難分真與假

屌
去英超證明自己呢句攞嚟講笑架咋嘛
咁認真做乜撚

老鼠引戰

曲線吹奏

施丹 = 白米基爾

其實中場控波好真係基本黎，一控失小則攻勢冇左，中則俾人拎控球權，大則俾人打反擊，最大件事係老四跣低果種，只係而家好多人做唔到

咪係
個場法國靠晒佢
大哨都撚埋呀

美斯fans日日淨係fifa練skill move 分析點過人
點會明施丹有幾勁
傳波同接波 足球既最基本功 施丹功力超級深厚

占士俾拖舟棄用就係咁解，控波唔掂，要第二、三腳去修正，甚至彈甩腳 而家玩緊迫，一甩就GG

02嗰屆係咪因爲冇施丹所以分組賽就出左局？

CHING SICK BALL

2006世界盃開始睇波
個陣睇法國真係覺得施丹好撚勁, 好有領袖氣息, D進攻好多都靠佢發動

波台又多個識波帝

zidane特別勁係勁在控球加身位完全結合
所以佢做decision特別快

竟然唔係關個腦事

抽得又柒又唔好笑

老啦老啦
出面post先有人問覺唔覺林峯比人低估
而家就問施丹勁係邊
十年前咁問比人屌到仆街啦

老鼠好波

feel 到有人好酸

屌奶星 講咁鳩耐 原來係酸溜溜的疤狗

勁到踢波同教波 都好有領導者既魅力

疤狗硬係鍾意眾人皆醉 與別不同咁

人地覺得勁佢地覺得廢 人地覺得廢佢地覺得勁

控波控得好，得位得得好
所以execute個時間特別短
咁好味？

拖舟最撚勁係佢hold波基本上冇兩三個人圍佢唔會甩
基本上佢一個人就等如小白加沙維

咁你點睇pogba

樓豬唔抵得丹丹一出道教波就有歐聯，車仔捱咁多年先得一個

心戰ching吾發功嗱？

認同

而家有人話施丹無腦/個腦唔勁咩

完美演繹咩叫攞身位 滋油淡定
2:35
可惜當年愈來愈多網上link 睇波 佢就掛靴
34 歲來講算好早退役了

樓上班人成日講美屎美屎 煩唔煩,
邊有球王係淨係識踢一隊波
屌佢由宙宇級既巴寨去翻世界級既阿根廷就已經好似唔識踢波咁.
重點巴寨到底無左美屎 真係會差好遠咩?
呢D 都叫球王真係得淡笑.

講C郎都無咁嬲, 真係可以一個人撐起隊葡萄牙.

樓豬好波

我係想知控球加身位完全結合 同做decision快有咩直接關係

咁樓主會覺得邊個勁呢咁?

c朗仲勁過施丹，有速度有數據有樣貌，嬲what，

搵我？

好耐以前聽人講過
小白+沙維=施丹

沙維小白撐起美斯，施丹撐起皇馬

c朗美斯龍虎切依3個

其實施丹係皇馬打咁多季得1個西甲，邊忽carry

點解成日心戰都唔攰

覺唔覺拖舟係哥狗tiki taka 戰術中的完美中場？
可惜生不逄時，疤有埋佢tiki taka 將會更加屈

控得唔好要望下個波修正，點做decision啊
得唔到位仲要同人鬥AR位望唔到自己人，點做decision啊

星座小王子
根本成隊人都係聽拖舟支笛，球場內外都係領袖。
淨係呢份服眾既能力，已經唔係美斯C朗比得上

而家教波教到連C朗都聽聽話話

果時有睇，但我認為呢球係佢去到決賽已經無咩體力，有少少心灰意冷先玩野。

一招走天下

但佢其實控波好勁
遠射都唔錯

諗起之前高登post有人話拖舟唔係球王

真係嚇到心都離一離

講真施丹係身體協調感、大局觀都好勁既球員

你睇下佢攞波、扭波同推進既動作永遠係一氣呵成

同時佢大局觀又好好，視野分波走位都係頂級，最強進攻中場當之無愧

唯一要彈既係佢無速度，但佢咁既踢法係唔需要速度

以前既球星既球味真係好正

如果係以前高登 有好似danxxxxx呢d傻仔扮識波我都會認真同佢討論下
黎到連登 明知佢係00後 屌佢都廢事

06WC對巴西 咁老都屈對面機

打咁多年得1個西甲點carry啊

有無皇狗解釋下

c朗雖然都係得1個西甲，但數據依d無得呃
而且有2個歐聯

sorry原來已經post咗

比射術
美斯左腳窩利都無施丹左腳咁勁
比關鍵時刻發揮
世界杯決賽入過三球

c丹使鬼吹奏 佢勁係事實

連登真係已死
屌你老母成6頁都無人屌殘體字同5p字
你班撚樣講波唔洗學中文架？
强 吾
屌你老母

咪係

射術就外星人勁過佢
始終唔同位置無得咁比

全盛美斯射術都屈

查古係度唔gur無得踢
但有得踢佢又炒粉

大哨左右開弓都咁勁

梳lor

冇拎過英超唔算球王

連登仔眼角真係高 拖舟都唔係球王

唔係ko
直情係玩巴西班中場
你又諗下臨退休都可以對住當年巴西班中場"過兩三下人"有邊個做到

施丹用腦踢波 判斷做邊個動作最好

細哨係100物攻
施丹就係100魔攻

發覺你好撚戇鳩

完美球感
力量
球場視野
足球智慧
技術

夠未

第二個玩野入唔入先
決賽喎 保方喎 唔係贏緊3比0喎

你睇佢射入都唔係幾開心

係因為佢都驚一驚唔入 之後個慶祝不知幾開心

節奏 控球

同金球 Kaka 比又點睇
個人覺得Kaka 個種好屈

Kaka 係突騎形

施丹係將軍形

真球王都問勁係邊

捧得車仔都係近年先睇波既小學雞

06年無記錯C丹本身唔踢 出返嚟之前法國係外圍賽出線都有難度

夠撚膽死有人話施丹2006年無料到,根本靠佢屌打西班牙同巴西,對葡萄牙其實都幾悶,至於最尾個場對意大利又係勁
仲話傳俾亨利一球咁大把,屌,就係亨利打國家隊好撚廢,所以先至俾到一球亨利助攻

利申:十幾年巴西迷,個陣巴西四重奏俾法國屌打

教練fit過球員，一路踢一路教波

曼狗都覺得傑斯同拖丹比仲差咁幾條街
拖丹左右腳開發度100%, 身體柔韌性高
加上佢個腦, 除左佢真係好少見到咁既球員

06法國幾乎外圍賽出局

勁在教到班球蝗咁耐

樓豬車迷子，覺得林8，艾辛，簡迪呢啲中場先勁

英超就算鳩數啦

期待佢教練身份loop 多次全部獎項

你問求其一個教練想要全盛期施丹定全盛期美斯，我相信一定係前者
剩係踢國家隊同球會都咁勁已經屈機

有施丹carry 隊波, 真係成班波自動踢高一個lv

咁全盛c朗同全盛丹丹呢？

應該都係後者，施丹可以控場力強好多

FIFA17既身位玩法咪就係向施丹致敬囉

老鼠假膠都吾好攞施治黎玩啦

無記錯好似係星座小王子教緊

佢球感同預判超勁
令到佢控波無人搶到

工作關係見過一次法明尼，佢話星座小王子真係on9的

無速度 都做到球皇 左右腳純熟程度好勁架

唔係跑狗唔代表跑得慢
小學雞見佢而家四張幾以為人地後生都跑唔郁

沙維都係

技巧 S

但施丹拎埋金球獎, 會唔會淨係得番大細哨同佢可以比較?

左右腳我未見過球員有佢咁強 如果100%開發度 佢最小95% 重要其他唔知有冇80果隻
佢控制節奏就我覺得得沙維派路拍得住佢 佢地一控 個節奏就由佢控制 呢d中場大腦 買小見小 即使而家既modric kroos 呢d都唔似

享利入左3球wo
4強仲掂一掂即跌draw到卡華奴12碼比拖舟一箭定江山
佢自己一個打正前 唔出查古同佢拍檔 比人mark到實 有乜計
利申：享利死忠

thuram, zidane, makelele走番出黎

果時我記得兩個同場都冇表現 加上星座小王子
畀我揀 都係享利好過查斯古特

沙維無得比啦
peak個時金球獎比白老狗fifa食撚左
d national team coach/captain都無睇其他隊踢波 係唔係都投美／丙

點都係享利架啦
查古做唔到配合 過唔到人 只係機會主義者 一名
btw euro00/04兩個拍檔ok的

樓主ON99 ，施單果種踢法悅目程度得細哨可以齊名，現今無人能及

老鼠兄9up下都引到戰

道名寺

拖舟係勁，但始終球王一個時代只有一個，我覺得大哨先算係球王

講同時代頂班人馬，李華度，柏金同拖舟都係伯仲之間。但大哨係你冇佢符，mark 唔到果隻。而且九八如果巴西冇打假波，法國應該唔係巴西果皮。

尤其是享利呢d國家隊隱形人 有人帶住就唔同講法

係, 仲識用手拍波添

大哨同施丹兩個唔同位置喎
唔通沙維唔係球王咩？現役中場得小白影帝同埋墮後踢既美斯可以同沙維鬥下

呢個外星人唔計
認真，肥哨係好撚勁，但我唔覺佢會去到球王
球王應該有種可以主宰球賽嘅氣場，肥哨嗰隻射手型唔算可以做到，當然你可以話佢一扭幾個一射破網，但大傷完之後轉咗型，去到皇馬時期其實好多時都扭甩波

但王只得一個，唔通個個位置一個咩？
都冇人叫索夫依啲神龍做球王啦

你做environmental science? 見法老板

屌euro08韋拉傷左最後一場都無踢過，但又寧keep佢 唔補選flamini(去左集訓)
但之後真係無得講啦 佢去左ac都無得踢正選防中
留係阿應該係national team有得踢 world cup 2010都會入(雖個屆真係disastrous)

拍波係3年後既事啦

享利真係...
全隊想幫佢贏一次champions league ,佢final軟射敗幾次家
career踢左2次cl final, 3次fa cup final, 1次uefa cup final, 1次wc final,1次euro final,加埋入0球

皇馬初期得翻五成功力嘅佢一樣好難 mark.
把握力頂班中嘅頂班

bergkamp邊係個皮 踢十年阿又贏唔到幾多野
三腳peak太短

06年後面靠韋拉馬基尼尼
前面靠施丹

呢三個既組合真係

柏金係藝術型，成日入靚波，但未去到球王水平

球王係要有果種carry成隊波，改寫戰果既能力：

1. 馬勒當拿
2. 施丹
3. 細哨
4. 巴治奧 （只限94世界盃）

馬路達 列貝利 雙翼都幾爽

0正評

杜林 巴夫斯

細哨咪又係巴塞球王（呢到最中意屌美斯呢樣）
02果陣係3r最尾果個同埋得英格蘭球罰波
到06自己擔大旗成隊巴西都食撚左屎咁度

carry 左皇馬幾多個西甲冠軍

睇施丹踢波係一種享受
優雅大師

睇吹奏古人真係好好睇

個人榮譽黎計

前: 大哨

中: 李華度,細哨,施丹

後: 簡拿華路

佢去皇馬果期已經走緊下坡

歐聯左腳窩利果球都夠哂啦

對利華果球當年睇直播, 簡直痴撚線....

細哨全盛期太短喇
而家美斯C朗真係fit左好耐

球會：果時細哨撚哂成隊皇馬
國家隊：02年後根本成隊巴西都低潮期

依家d小朋友無經歷過，唔怪得佢地

呢樣真，特別係C朗，真係後天做左好多野延續自己既顛峰期

美斯仲勁啦，歐聯一場入利華5球

對法國之前巴西係大熱，零四仲攞到美洲杯唔算低潮下嘛？

美斯未退休

06巴西叫低潮

差在未去英超證明自己

岩
球王黎講現時我只認3個
比利/馬勒當拿/拖丹
現代最有機會真係美斯(實力方面一定得)
係差種領袖能力，當然C朗都可以，c朗踢法上其實好難做到球王，
因為C朗冇個種球王氣場
根本講咩都假，美斯拎到世界杯就成為馬勒當拿個種球王，拎唔到就准球王，C朗拎到世界杯就成為類似比利(踢法方面)個種球王，拎唔到就去到真朗拿度個種屈人機既射手

仲爭個世盃冠軍

我講緊對巴西個場,咁講真亨利打國家隊係廢到無倫,完全帶唔起國家隊

法國當年前中後龍門都係頂級
阿根廷後面垃圾到，中場又係垃圾
美斯拎唔到世盃都已經可以做球王啦

06年巴西先出左巴西4重奏,簡直係全盛時期

因為雙防中 守強攻廢

可惜makelele sagnol gallas一次大賽都攞唔到 佢地好值得攞 sagnol 超勁 final球遠射同出波比zizou頂 好好j 可惜對住保方

同02果屆比有邊年唔係低潮 ，以前巴西係超級熱門，依家降grade變強隊

對巴西咁易入2球咩

依家體能訓練系統係好左

2002其實都唔勁
不過西意比球證黑撚走左
德廢到hihi (neuville罰球入左唔同講法)
你睇下巴西2002 bench咩人 華比達 雷沙奧 艾迪臣 個d

佢一日拎唔到世盃榮譽，拍埋老馬身邊都總係爭緊d...

柏金係藝術型，成日入靚波，但未去到球王水平

球王係要有果種carry成隊波，改寫戰果既能力
柏金係交靚波出名，入波好少
但改寫戰果，98年8強華麗轉身射死arg

以前d舊人唔撚洗返去守
hea hea下等波到
宜家落場最多好似奧燒咁踢70分鐘無氣

當年講個人技術 依家講整體
eg ozil我覺得係10年前會好屈
riquelme係呢個年代生存唔到

皇馬個陣剩係得西甲係因為佩雷斯柒呀,你諗下個陣揾碧咸古迪打防中,你入1球人地入番你幾球啦
我01-02棒皇馬個期,諗番起n年16郎低潮期

佢哋攞左，你就會可惜意大利嘅黃金一代攞唔到啦。依種天命難違嘅感覺就係sport 最大嘅魅力

佢球技超越晒老馬果堆人啦
淨係講獎盃有意思咩？
我見唔到有第二個人好似美斯咁樣對足球有咁特別既天資

巴打同我理解一樣
我都攞左奧燒做例

好聽d叫6條A，難聽d就成堆過氣

得罪講句把握力好d真係可以2-3球,就算點亨利死忠都要認佢打國家隊好廢呀嘛

02年馬甸尼最後一屆先係黃金一代
06年係假波一代

又唔係過氣既,個陣其實踢d波係好睇既,只不過諗起個陣中堅魯爾包禾,柏(包?)雲個d,我係對手都話不禁想玩玩了啦

樓主9up post都有11頁

世盃真係好有意思, 特別對阿根廷人...

講真果時拿坡里咁廢、阿根廷又唔勁，老馬都可以carry到拎哂冠軍

無錯，美斯絕對係足球天才，但你睇下佢一無左巴塞系統能力就打左折，反映佢係要隊波就佢，而唔係帶起到隊波既球王

本身想9up引下戰
點知d人淨係傾波無視左隻老鼠

巴西02-05都好fit
係06收皮 06感覺好似出盡晒最有名氣既進攻球員
但大細哨都無乜態，係卡卡踢最好

點解一定要帶起隊波先係球王？
以我理解大哨比人叫外星人都係因為佢做到既野超越常人
而美斯就係一個長期處於高峰既外星人
做球王真係不為過啦
你睇返大哨同美斯d片就知美斯仲癲過大哨

除左馬甸尼，迪比，韋利，02同06人腳唔係差好多。btw 馬甸尼唔係應該歸納係巴治奧果代咩？ 大簡，尼少2000 歐國後先算上曬位。

按你邏輯咁C朗更加係球王啦，佢巔峰期仲勁過美斯

禾朗>真朗

我覺得c朗只係雲尼斯達萊強化版
美斯果種強勁真係超越左人類極限

無英超

可模仿同不可模仿既分別

個時睇佢來香港踢,係中圈控球波都睇到成場嘩嘩聲
係我心目中佢真係球王,佢勁在係連隊友都會變勁

都係謝拉特醒 ，跣走個英超證明自已唔係球王等大家唔洗討論

頭槌勁

喺東鐵車廂既黑帽藍外套巴打你好，原來iPhone SE個芒細得嚟都幾清

屌你老母偷睇我好威呀

港甲刀冇拉

左右腳100%仲有尼維特

搵個幽靈ac扮疤引戰
輕鬆炒熱個po啦

同後皇馬時期比好似06年world cup比較突出

卡卡

伊巴都會令廢柴隊友升幾級

呢條友又係癲 除退前係左路仲爆鳩對手

可以睇到足球發展其實唔係單一化

你條仆街仔食屎就識

你睇呢三屆世界盃冠軍都冇球王就知時代變

樓豬識波

其實講得出拖舟廢個啲好打極有限 淨係上面對巴西段精華就知佢一個踢哂條中場 等於啲唔識波既話卻老師邊忽勁一樣 淨係學控制節奏 閱讀球賽 球商同下盤搶點拖舟都已經係世界第一 比巴西幾個世界級中場圍都帶得翻生個波 個個做到咩 話咩美斯球皇小白世界第一 比一撞一撞其實咪又係奶地嗌foul 拖舟背向對手既時候都輕鬆轉身比人迫都cool到個波實一實我諗而家球壇應該無個可以

又當c朗冇到

車路士擁有唔到施丹咁嘅中場，所以車迷子唔識欣賞

C朗未到個個級數但finishing就係好強，以前球員著重專業化(碧咸,傑斯,沙維，最後一期係洛一招 kaka)，而家既球員著重多元化多啲(基沙文，普巴，Kante)，萬用性係現今足球太重要，太多變，太多打法

有人答到我施丹carry皇馬拎過幾多萬次西甲未

06WC 施丹唔勁、C朗只係強佬版雲佬，我以後都唔上波台傾波啦......

06巴西都有人吹奏
個陣羅賓奴都好過大細哨同肥祖啦
得卡卡好少少 但巴西個陣唔會搵佢做核心

牙你老母

c朗真係唔勁
最多咪入球機器
相反美斯真係有球王味道

施丹由祖記做核心，做到去皇馬退休果年都係進攻核心 咁都廢

施丹入波同助攻數據唔突出，但佢技術全面，係中場一拎波就扯住對面幾個防守球員，隊友會踢得好舒服，就算你係youtube睇精華，都會睇到好多時佢會拖住幾個防守球員，而且係正宗大賽球員，好多重要比賽都有出色發揮，唔會遇強即屈

02年世盃帶傷上陣，表現一般，06年外圍賽，法國就快出局，施丹一復出，連埋幾名老將重出江湖，連贏幾場打入正賽，世盃淘汰賽開始上身，基本上有波就傳比佢，由佢發板，對西班牙有波入，對巴西有助攻，一球定江山，對提子入十二碼，決賽就唔駛多講，係衰在衝動

你叫阿古路啫，洗唔洗咁擦美斯鞋，當c朗有歐國盃嗰陣，美斯都仲未有美洲盃

洲際盃無敵之勢橫掃喎

最強牌面咁滯

西甲唔駛多, 一次又如何 ?

前無古人嘅入球機器真係唔勁

我知你鐘意c朗
但可唔可以持平d?
美斯果種勁係前無古人，你睇佢踢波會發現原來波可以咁踢
但歐國盃每4年都有人拎，真係唔可以冠上球神之名

咩前無古人
美斯已經入波多過牙朗啦
唔通梅拿又比人叫做球王啦喎

淨係老馬都好睇又勁過佢啦

老馬真係

咩叫古人呀

小花係唔係早過牙朗呀ching
又關梅拿狗乜事 九唔搭八

美洲盃每4年都有人拎，前無古人既美欺特登唔拎

你又做心戰王

阿古獸都做到

我講緊個梅拿唔係湯馬士梅拿
係轟炸機梅拿，同牙朗一樣係入球機器
同埋你都駁唔到美斯入波多過c朗

以事論事姐
美斯唔講球品真係歷史最佳

幾時講過要駁小花多過牙朗 試下睇清楚d? 我一直講緊牙朗算唔算勁 你就死都要拉埋小花嚟講
嗰條梅拿都冇牙朗年年入50幾60 球咁痴線啦

又吹奏

咁我話牙朗唔勁都係好主觀既意見
你覺得入球機器叫勁我咪講下美斯
因為美斯係我唯一認同係勁既偶像

可唔可以解釋下點解國家隊咩成績都無

嗯

踢波愈勁既人愈認同美斯係古今最勁，可以咁講美斯將“足球”帶到一個新高度。

足球界既奧蘇利雲
你睇美斯踢波會以為踢波好易
要一扭兩三個先叫勁
但事實上頂級聯賽要扭一個已經好撚勁

踢波好瀟灑，喺現今球壇好少見

屌牙，阿古路原來系美斯迷

美斯咁勁就去咗皇馬啦，洗留喺巴塞呃飯食？

心戰得越黎越低質

我既偶像、我心目中既阿根廷球王、我心目中最強勁既前鋒 - 美斯

係
但我話美斯歷史最勁應該無人反對

講真，美斯攞唔攞到世界盃，退休都做球王嫁啦。
因為d人會好難搵到一個踢波好似美斯咁勁既人

技術可能係最爐火純青，但冇魅力。大局觀同足球智慧遠遠比唔上拖舟

美斯退休之後, 足球好可能有革命性既改變
會有人開始懷疑世界盃既認受性
究竟世界盃仲係唔係最頂級最高榮譽既獎盃
點解勁到美斯咁既人都仲要靠依個盃去證明自己與別不同，係咪本未倒置呢？
認真非曲

心戰王

擴充到48隊仲有咩認受性

同哥狗一樣 慢慢改變緊足球唔同方面既野

我眼中美欺只係弱化既馬勒當拿

心諗 美斯C朗關施丹乜事？

軒隊之前唔係就快好返咩，做乜又去美國養傷
極度懷疑借機同la子去搞gay

2條球王片, 唔洗解釋咁多

因為覺得施丹唔勁，所以講出我心中覺得好勁既神人

任何足球post都關美斯C朗事

美斯係歷史最佳
所以評價一個人勁唔勁拎美斯做標準都好合理

如果足球只係踢個人而唔係整體，咁我就認同美斯係最勁

利申：覺得施丹係球王，當之無愧

其實美斯除左用腳係禁區finishing同速度有咩勁過施單

心

咁多年黎都係各個聯賽中過人最多既球員
mark 佢起碼要兩至3個人

唔好話足球 , 身為一個運動員佢既專業態度同努力應該係top of the top

利：以上言論冇比拼邊個好波d, 非吹奏

出現了

有咩講錯？
阿根廷中後場除左馬斯有邊個係1線兵？
法國果時真係前中後都勁喎

剩係first touch已經勁撚到癲

請問專登改例既美洲杯前無古人美斯拎左幾多次?

你真係覺得美斯盤球過人會弱過拖舟?

專咩登改例
好似講到為左比美斯贏特別開比佢咁
然後又可以笑鳩佢又輸多次決賽咁

百周年美洲盃係CONMEBOL一早諗住搞 有無美斯都會有架啦

前面林澧袁同阿古路兩個互相心戰真係痴Q線

勁在中場控波？見佢控住個波2-3個迫都搶唔到 仲要交得到唔係鳩傳。

自稱阿迷出現了

太on9, 唔知認唔認真覆落去好

講緊拖舟嘅話 又關捧邊隊事呢

我冇話為左美斯喎 , 做咩姐你

我係問贏左幾多次

講得專登改例 仲唔係imply呢種意思咩 心照啦
美斯係輸左三次決賽咁又點呢

個阿古路一向屌開美斯 擺明心戰緊咪就係引你問佢贏左幾多次囉

兩條友心戰左大半個po都仲有人同佢地癲

腦內補完

咁不如你講解下專登改例係咩意思

你就真係on9啦，同件心戰咁認真

睇佢兩個 一個明明平時成鳩日屌美斯
呢個post就讚到佢改變足球咁
另一個就成日口捧皇馬但擺明曲到仆街
然後真係有人當佢哋講真

施丹好似每次插花都係3下 每次都過到人

認真講
拖舟技術好 控球一流 傳波亦係高手 甚至盤球過人都有
視野又廣闊
後上入波能力亦都唔低
最同埋佢夠高大 令佢空中戰鬥力亦都好強 同時硬淨身位又有

佢係九十年代末期到二千年頭期間最好嘅進攻中場
但缺點係唔好老脾

老鼠要話佢得一隻西甲
咁佢兩隻意甲又唔計得?

呢啲職業生涯咁長 實有野挑剔到架

施丹等於沙維同小白合體
你揾唔到一個人代替到佢 最少都兩個

美斯你話入波扭人 一換一
你換個神鋒都叫可以挽強頂到下
頂多叫美斯等於1.5個神鋒 未到兩個

咁又咪咁神化拖舟
一個頂兩個 大家頂級球員邊有差咁遠
至少同沙維比 拖舟位置前好多啦
話佢係Physical強化版恩尼斯達咁就正常

吹到頂兩個咁大
拖舟係勁但唔係神下嘛

認真其實施丹轉身係點做到 對腳個重心喺邊 點解個波會痴住隻腳

呢個動作係講天份
以前我唔學都識做 之後俾教練屌過一次話多餘動作之後有心魔咁做唔番 之後夾硬練都唔順唔流暢

其實實用性真係唔大
同埋重心轉換果一下，比人攔截既話，好易受傷

我識拖丹轉身，好順其自然覺得果下要轉就會轉到
但你叫我突登轉我係做唔到

施丹用既話實用性好大

exactly係咁 專登練係做唔到個效果

冇話頂兩個
但拖舟 = 係小白既位做到小白做既野之餘做埋沙維做既野

心戰狗阿古奴

你死阿狗

以前高登有人吹拖舟好波品添啦

你死蝗狗

睇左10分鐘，一路過人，仲有氣跑，超勁

細個唔識佢既時候都以為佢有咩咁勁,點知睇左片佢帶住個波好似癡左膠水,點都搶唔到佢個波

講真，美斯仲膠水過佢喎

題外話：覺唔覺拖舟既跑步姿勢好怪

四次，退休之後仲影響到成隊波，問你服未

02-03
06-07
07-08
11-12

小白沙維絕對係1+1=4，

另外，美斯絕對係無人可以做到佢果樣野，1對1跟本過硬，有時甚至1對3-5個

可能美斯傳未必好過拖舟，但係佢一拎波起動最少引到3個人過黎，加上佢都係世界級傳球，作用一定大過拖舟

無美斯輸畀玻里維亞

未必，98 法國防守好撚勁，西班牙未必搓得散

攞友賽同決賽黎比

前面古華治
如果享利早d加盟我雲改做前鋒就有正選前打啦

歐國就有亨利，但都係以守為攻

沙皇早幾年peak既話點會比人屌唔回防

又唔係好廢既
但無咁突出
但佢踢歐聯決賽仲衰啦

咁係西班牙第一場對瑞士都攻唔入啦，如果最強西班牙我會簡08 歐國，top fit 廢托

亨利國家隊最威咪手球囉

咪射死巴西
1998入3球 雖然多數分組賽入

迪保
2008老野隊超勁 一個senna夠哂
2010多左busq 又唔夠防守 又出埋沙比
施華無得踢
法比連後備落場都得4次
場場老鼠拉龜

場場靠偉拿上身，卡斯都救全家

排面最強
但成班去叫雞

要不是洛一招單刀2次都膠

8強對巴拉圭都贏得好核突
靠祖斯圖韋拿出左黎比韋拿笠入左

阿祖個時已經走緊下坡

其實近十二年絕對係巴西既低潮期。

大家唔好以為巴西仲算係強隊＝無走下跛

以前巴西屆屆都自動係超級熱門，點解？粒粒皆星。

過去十二年，除左卡卡勉強可以提一提之後，巴西真係無接班人。

巴西02年--66碌入決賽周就贏冠軍
06年全世界睇好佢就食晒屎
06年開始食足十年屎都未復興

巴西而家出唔到好中鋒真心on9

尼馬咪接班人，卡卡就算鳩數啦

以前啲波防守慢過龜又鬆散，空位又多，係去到2000年之後明顯聯防強左好多

咪玩啦施丹除左直線短傳勁，邊度做到沙維做到既野

卡卡全盛時期太短，如果佢A米既狀態可以帶到去國家隊

尼馬踢法好有森巴味，但仲未係國際賽舞台證明到自己

小白>拖舟

潛撚左十幾頁

仲有卡斯撲左球十二碼

卡卡係國際賽咪又係冇證明過自己
提尼馬唔係因為佢有森巴味，係佢有實力

尼馬巴西國家球入球史上第四都冇證明自己

尼維特又係一個勁人

得啖笑
你地吹奏拖舟既野
美斯有過之而無不及
係無咁高大有魅力姐

呢d轉身你地就睇到嘩嘩聲
美斯跌下膊直推就過左

仲要係沿途俾人又拉衫拉褲
大家都係鐘意花巧野

尼馬成就已經超越卡卡，但要做球王，就差個世界盃

我敢講過人美斯一定係全世界第一 冇人可以有佢咁高速又痴腳

細哨得唔得？

係囉
雖然之後沙比都炒左12碼
但如果卡度素入左 泊巴士 spain仆得街
(cardozo次次都炒

個個都1on1係唔係都標波

無證明?無左尼馬既巴西差幾遠

你睇佢頂頭鎚頂到光頭就知咩料啦

10啖卡卡帶起

做觀眾都係求好睇
想睇下花巧野好出奇咩
雖然C朗美斯真係勁,但真係提唔起勁睇佢地

剩係世界盃入過3球就高美斯、C 朗幾班啦

逐個位數其實巴西冇廢過
06年起計
龍門有Julio Caesar

左右閘人材極多，馬干Felipe luis一堆頂級

中堅垃圾，但巴西中堅冇勁過，最勁已經係lucio Dante

中場中keep 住都有一線melo, Fernandinho

中前有oscar, 古天奴，差過以前但都叫有選擇

翼鋒10有羅賓奴，14已經有尼馬

真正死症係正前鋒
阿祖安奴自毀搞到10用個2線料法比安奴
14仲仆街，輕視樓主搞到轉西班牙籍
冇人用搞到要用3，4線垃圾廢特

本來巴西波就係要進攻
鄧加改打防守波已經俾人屌
但冇正前鋒人材就註定巴西冇運行

亨利衰在次次決賽都差些少，歐聯同世界盃都炒左兩球半單刀

入到波既話佢可能已經係球王

世盃決賽比人睇死左 意大利防太強
同埋佢一開波比大簡撞親
捱到108’算係咁

老鼠梗係比人輕視

肯肯定定整體性勁過美斯

肥哨都唔入選？

會唔會係人地想埋身拉佢衫嘅機會都無呢

邊個搵我？

咁俾人扯撚住都過五六個勁d定齋唔俾人埋身勁d？

美斯肯定勁過施丹，唔洗討論

我覺得施丹最勁嘅地方係視野，閱讀球賽能力，踢波如果下下踢死一邊嘅話成日都會去唔到，但佢就成日做到掟個波去無人地帶比隊友同埋轉向，所以個時有六條煙嘅皇馬係好好睇，因為明顯各有所長，識發揮隊友嘅特點幫球隊入波
另外施丹係唔快，但未至於慢，佢動作係出哂名優雅自然，我細個睇波個陣好似已經有人叫佢做球場藝術家，老實講而家球場上我覺得好似足球智慧退化咁，後生個啲帶住個波係咁衝，推過幾件就叫球王，搞到而家啲細佬落到街場好似跑online咁，不過我都明白無得咁計嘅，攞舊嘅同新嘅比世界大戰都似，啲人會攞埋防守模式，身體質素，球員質素去比，但只可以講每個人鐘意嘅球路唔到同，我就係鐘意以前嘅球員多啲，施丹，朗拿度係我偶像

朗拿度咪你所講衝到入龍
c朗美斯大把地方都見到閱讀球賽能力高，控制比賽命脈

首先同意拖舟係球王級。

但同美斯比，首先踢既位置唔同，美斯唔需要控制節奏。但佢地都係進攻球員，邊個球員大威脅d？

進攻方面既野，盤球推進，過人，視野，短傳走位，埋門，罰球，致命直線都有過之而無不及。

美斯全部都S級，最吹奏拖舟既視野/足球智慧，我諗美斯面對五六個防守球員拉扯夾擊下，都仲可以突破分波以至埋門，佢既視野同足球智慧會係拖舟之下？

然後你地駁唔到球技方面，咪拎世界杯收我皮囉
點解咁好波又冇世界杯？咁你地講咁多技術方面既野做咩

有冇人覺得施丹同美斯同隊應該會好勁？

個post唔係講施丹咩？我偶像係朗拿度又唔同原因架啵

德國=天罡北斗陣，贏整體戰

佢地機動性既踢法真係好勁
唔需要球王唔需要超級射手都夠做

緊係連埋身都埋唔到勁d啦，好嗎？

況且朗拿度真係算衝入龍咩？我欣賞佢盤扭技術，左右開弓，射手觸覺，同埋大傷過咁多次都企返起身，係球場上比人侵犯幾多次都係笑笑口繼續做返自己個種精神咋，佢出場好似好清楚自己嘅角色，識得搵個龍門係邊咁囉，唔好屌我喇，多個偶像姐

成隊每個位置top10，有戰術有意識有青訓有後備

尼維特個屆
史米沙傷左踢唔到
真高拿半場傷出
巴路士最後一場先出得
仲完全唔fit

唉

如果唔係點會入唔到16強

拖舟同美斯本身唔同位置好難比較，美斯都係依兩三年先真係移落中場造波

睇完c丹同美c top dribbling 嘅片，都係覺得C丹勁d,人地埋唔到身，連用超技術停你都唔得，美斯係勁，係現役球員黎講唔係第一就第二，佢用加速去盤扭真係好難阻到佢，但如果佢大多一兩年，用加速呢招就唔係太得心應手

美斯打前，施丹中場，點睇？

可唔可以加埋肥哨

兩樣睇情況而定

睇情況

應該係有波係腳到，對手根本唔預計唔到你即傳定突破後再傳，定係咁扭你，呢樣唔係只係技術，要用埋腦。人地大賽，一定會研究每個重心人物嘅踢法，會用返相應嘅防守技巧去對付你。

老實講，真係唔明點解會有人唔認同肥哨係球王

用盤扭吸引對手幫隊友拉空位

仲要身邊有隊友幫其他隊友拉空

尤其打反擊果陣利用球場寬度好重要

施丹突破次數同成功率同美斯冇得比

美斯加速盤扭？唔好搞笑啦

剩係對付成條後防線 同 對住防中/中中球員 已經唔同
咪撚盲撐啦屌 分析晒所有野先啦好嗎？

你有數據？

咁你分析咗乜野數據？

你覺得打邊會有中後衛出迎搶你波？你覺得越近禁區防守球員會易出腳d？

睇咗片先講啦

睇過兩個踢波都知啦 數據

你係Youtube球迷？

又係你講數據，我睇哂兩個啦，就係覺得c丹勁d囉

你去哂現場睇哂佢地踢？

事實係美斯突破次數多過施丹
你覺得係點唔關我事

問緊你係咪Youtube精華球迷

有無數字支持你嘅論點？唔關你事你唔使覆我thank you

算啦 唔好理佢啦 盲撐

你無睇過YouTube 精華？睇過就叫YouTube 精華球迷？

又混淆扭人同護球能力混為一談??

我唔係盲撐架，你用其他人同美斯比，我會覺得美斯經架

我話美斯突破勁過施丹，你叫我睇youtube精華，你話你做乜撚野

咁而家呢刻唔係睇片睇咩？睇佢地而家跟？C丹都退咗休啦

大細哨丹丹美斯實力唔會差好遠，唔好盲反

唔洗數據都會知，只要你睇過兩個踢波就知，施丹踢波突破都唔係多
美斯場均突破差唔多係前無古人

拖丹死忠
講數據 古今得C朗可以鬥下 數據

我都無話美斯唔勁，係呢一個時代嘅人只係覺得兩個人勁，美斯同C朗。
即係好似玩具球咁，佐敦勁定占士勁

好撚好笑呀屌你老未

扭人美斯次數同成功率都贏哂

我捉錯你重點，原來你只講突破，ok咁我明啦

你弱智啫

我諗講過人次數
拖舟應該見唔到美斯車尾燈
講真 計直線 計過人 計入波 呢七八年加埋最多嘅都係美斯

而且拖舟比較嘅對象根本唔會係美斯 搵恩尼斯達比較仲實際

話美斯下下加速過人 其實係咪好耐無睇波?

美斯護波一樣勁過施丹

連登啲球評家好撚搞笑呀

唔好話搶美斯個波
你搶佢佢一兩下已經過埋你

藝術呢家野 你識條鐵咩！

進攻球員只講突破，突破就係勁！

咁美斯真係世界第一啦！世界第一，唔使拎世界杯都係世界第一！

好可惜美斯入球能力都勁過施丹N倍
講傳送美斯亦唔會差過施丹

咁有美斯出場嘅比賽係咪場場贏哂呀？

驗下腦先啦

前鋒一定入得多波過中場啦好嗎？

算啦 俾返施丹fans落台啦
佢係踢得好優雅既球王

你講到佢咁勁！一搶佢，兩下就過喎，咁已經扭哂d人啦，入球能力又咁高，仲唔贏哂？

德國 西班牙 個個都勁過美斯

出少句聲當幫忙啦

冇人話施丹唔勁
施丹 如果係球王
咁美斯 C朗都一定係

拎過世界足球先生算唔算球王？

睇過晒朗拿度李華度拖舟費高踢波
佢哋係勁
所以咪拎到晒早十幾廿年嘅金球獎
但係佢哋都已經比美斯同C朗超越左

BTW 我真係覺得列貝利唔差過費高 恩尼斯達都不怕拖舟 蘇亞雷斯有朗拿度水平(朗拿度有啲特別 佢唔係行衰運嘅話應該就係九十年代毫無爭議嘅王者 不過傷嘅野發生左就發生左無得假設)
而美斯 C朗毫無疑問喺佢哋之上

成日話美斯唔及拖舟朗拿度 可能係因為睇開拖舟朗拿度嗰啲人最早識上網 霸佔左早期嘅網絡話語權 造成左某啲刻板印象咁

所以我覺得如果網路發展早十幾年
就會聽到啲 雲巴士頓勁過朗拿度 巴治奧勁過拖舟 諸如此類嘅說話

比人撚到

美斯全部方面都勁過施丹啦

拖舟咁撚勁係咪贏撚晒年年西甲歐聯同埋世界盃

迪比細路腳短

咁又唔係嘅，但世界盃就有拎過

西甲，意甲，歐聯，歐國盃都有拎過嘅

屌佢直情大滿貫
榮譽呢樣野真係2件球王都仲未比得上

拖舟踢皇馬果期世界級性感後防

究竟依家係專登定係認真。一球全世界最重要嘅十二碼 佢係調戲個波 莊相處日

叫我？

反拖個啲疤嚟？
如果唔係點解可以咁on9？

但輸左
所以已經唔重

疤地上最強個班人贏多過拖單好多

on9 仔
佢拎一次西甲係少，聯賽係講長期穩定性，拖丹點勁都好，一年打38場再加其他比賽，有好多因素可以影響到結果。再加上果時西甲唔係得兩隊強隊，華西拉科可以左右大局更加拎到聯賽冠軍。

曼聯巴塞贏到咁多聯賽係因為個穩定性呀

拖丹咩冠軍都贏過已經足夠啦。 贏十次聯賽同可以贏到歐國世杯歐聯西甲意甲世足
咁我揀後者呀

吊你老母奧沙拎聯賽好多次呀 佢勁過拖丹啦 on9仔

係呀 美斯係好撚勁，但係贏唔撚到有撚用咩

其實冇人話過美斯唔勁
佢係e 代都算球王

但關拖丹撚事咩

老實講個堆入面除左小白係有得同拖舟比下之外
其他根本唔係個皮

你就腳短 特登唔伸直咋
擺明迪比俾面施丹係祖記舊隊友而放水喇
你睇尼維特走都走唔切

巴禾 柏禾 仲要冇防中
無限放題

鍠黎